期望越大 失望越大

何出此言啊？